摩連奴：利物浦表現不像衛冕冠軍

熱刺1-2不敵利物浦，賽後摩連奴（Jose Mourinho）分析了比賽，他坦言利物浦的表現，看起來不像衛冕冠軍。

摩連奴表示：「我們的表現非常好，當然了，我們還有一些失誤，以及一些需要改進的地方。結果是非常不公平的。賽季初時，我說我們需要在每場比賽中都爭勝，我的球員們都告訴我，我的這種看法是對的。在衛冕冠軍的球場中，我們更接近勝利。」

「利物浦非常出色，但是今天的他們，看上去不像一支冠軍球隊，也不像歐聯冠軍和世界冠軍隊，這種實力層次並沒有出現。」

「我和熱刺球員在一起磨合的時間不長，當然了，結果是最重要的。」

係
痢狗都承認

但都要贏你熱狗 吹呀

李嘉誠一d都不像有錢人

但人地真係有錢過你

個種酸味出哂黎

你講咩都得 總之三分就攞左

摩佬真係好柒

系

出2個青訓都打爆你

隔住個mom都聞到陣酸味

自己唔撚長進仲咁多野講

agger

3分已袋，理撚得你

Daddy 酸撚到呢

球盲？ 摩佬不嬲打防反

熱狗先生沒有輸熱狗先生厲害多了，強多了

雖然佢打到我仆街，但係同腹肌冇關係

On9?

怎樣才算贏熱刺

清 有見地

半力都贏你啦

無錯 唔泊巴士就係唔識足球

去支那口交部見工丫

早幾日對水晶宮又咁撚主動

係3個

TOT

成個喊樣出晒黎
放d 換名啦

高普：熱刺表現不像爭冠球隊

高普：摩狗表現不像拎過三冠王

你有冇睇場波㗎？

有 熱狗好廢

好明顯冇
弱智仔咁講數據

咁老實講 熱刺真係有冠軍相d

高普：我唔介意摩連奴隊波踢得似衛冕冠軍，我只係想攞走個英超奬盃

不公平，孫嗰球都越位啦

痢狗根本唔配

其實幾欣賞摩佬
將熱帶到而家呢個地步，係有料既

利伸，利

昨晚隊利，同歐冠個時既利，陣容上少左幾個大將，緊係表現不像衛冕冠軍啦

daddy 戰鬥到最後

召喚VVD反追Son半單刀 gif

人又傷得多過你
波又贏埋你
都仲咁撚多嗲
早兩場場就話數據俾你佢要3分
依家就話佢地贏個勢值得3分
好撚心啦

保護了所有人，一個人都冇傷

收撚皮啦大巴狗